（有圖）有無人覺得老麥要有牙籤拎？

屌啦媽lun完舊雞槌
攝撚住係個牙la到
用條利係咁撚佢都撚唔到出黎。。
燥撚左我屌！

樓主除褲咪搵到囉

柔軟度差撩唔到

D牙咁撚黃
就咪撚post上黎啦

其實外國有冇牙籤呢個概念?
我由細到大都唔撚了牙又真係冇事
你班友仔成日了了到西隧咁闊唔收皮有鬼啦

有無高人解答